會展連登第二屆聚會...

今日第一日返動漫展
啲毒撚真係出曬黎
又臭又油頭暗瘡
有個肥仔仲要成面瘡仲要有血水滲出黎我屌你老母
仲要靠到咁近問問問
好撚心執下個人先出街啦
有時見到啲cosplayer 係咁俾啲毒撚要求影相真係慘

hello moto?